遊行咁消耗體力 民陣不如考慮下靜坐

一陣太多人坐出左少少都無辦法架